新華社文章斥美國借搞亂香港阻礙中國發展

新華社文章斥美國借搞亂香港阻礙中國發展

新華社發表評論員文章，批評美國通過所謂「香港人權與民主法案」，在香港問題上顛倒黑白、指鹿為馬、威脅恐嚇，無非就是以人權、民主為名，行霸權之實，破壞香港繁榮穩定，破壞「一國兩制」，借搞亂香港阻礙中國的發展，但種種圖謀妄想，註定枉費心機。文章說，香港社會主流民意強烈要求止暴制亂、恢復秩序，嚴懲暴力分子。大量事實表明，香港違法暴力活動升級，出現更加極端情況，與美國插手香港事務、干涉中國內政、不斷釋放危險錯誤信號密切相關。香港是中國的香港，香港事務是中國內政，絕不容干涉。文章要求美方應立即糾正錯誤、立即停止插手香港事務、干涉中國內政，放棄零和博弈思維，以免給中美關係和兩國重要領域合作造成更大損害。

RTHK 2019-12-01 15:05:29

放棄零和博弈思維:bingo紙係咪有嘢加

Push

加拿大 澳洲 意大利火已著

要引佢地攻擊其他國家

咩叫放棄零和博弈思維
人地都冇pick up 過，一直都想自己贏同埋打巢中共

回應5大訴求啊，你真係唔識架wor

咁仲唔快d放棄香港促進支那發展？